The Walking Dead 行屍 第七季終 劇情討論區 [4]

睇咗第一頁先

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

通常星期一中午前就會有SEED同晏少少就有埋英文字幕.
鄰國SEED呀, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword The Walking Dead S07EXX, X=集數)

英文字幕:

Andrew Lincoln as Rick Grimes

Norman Reedus as Daryl Dixon

Melissa McBride as Carol Peletier

Chandler Riggs as Carl Grimes

Lennie James as Morgan Jones

Steven Yeun as Glenn Rhee

Michael Cudlitz as Sgt. Abraham Ford

Lauren Cohan as Maggie Greene

Danai Gurira as Michonne

Sonequa Martin-Green as Sasha Williams

Alanna Masterson as Tara Chambler

Josh McDermitt as Eugene Porter

Christian Serratos as Rosita Espinosa

Seth Gilliam as Fr. Gabriel Stokes

Ross Marquand as Aaron

Austin Nichols as Spencer Monroe

Austin Amelio as Dwight

Jeffrey Dean Morgan as Negan

Steven Ogg as Trevor Philips Simon

Tom Payne as Paul "Jesus" Rovia

Xander Berkeley as Gregory

Khary Payton as Ezekiel

又要等半年

大家睇咩去點過渡呢段時期

prison break

fear twd 3好似64 開始
不過呢度應該無咩人會睇

新post留名
睇完呢個season越來越覺得negan正過rick

我有睇
不過嗰邊啲人物唔係幾討好

thanks

冇人欣賞垃圾婆？

好樣衰

講唔講得漫畫？

漫畫negan同rick係咪好撚hehe

重口味

有冇人知Daryl最尾執個公仔點解

留名等到有得睇

d仔想話俾daryl rick佢地知don't know=佢唔知垃圾場班人會突然幫negan

朱sir個志向唔應該做差佬
應該做編劇

次次佢一出場就想打柒佢

又完一季
我都仲對U煎有信心
不過rick已經想炸佢
D仔條線又要等下季再講

Hi 陪⼃⼁⼂⼀⼀⼁

Sorry㩒錯，陪住我成長

好好睇
愈睇愈諗sasha會唔會自殺
Maggie段野

愈諗返起maggie講段野愈掛住韓仔

睇過第一季，個家姐幾靚女，不過之後無追了

唔講得

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容

幾時先終極大結局

第7季爛尾

講漫畫會比人扑

下季打埋尼根就劇終應該係最好

好，當我無問過

最後一集真係好感人, SASHA同ABRAHAM既對話

大家已經當左大家係一個FAMILY 唔怕犧牲自己性命都要保護既人

最深刻既一句係SASHA唔想ABRAHAM出去,話MAGGIE可以照顧自己唔洗佢地(好似係) 最後ABRAHAM話你一定會後悔講過呢句野(大概意見)

最後一集有感人位有槍戰都算唔錯啦

最後MAGGIE既讀白又係正 如果穿插多D韓仔既畫面相信好多人都會喊出黎

Sasha嗰段幾好呀...
係槍戰膠啲 浪費咗今集個劇情

同埋可以講多少少D仔係想點
例如畀個shot係垃圾婆叛變嗰陣佢嘅表情反應可能會好啲

而家咁樣已經喊左出黎
諗返起頭幾季佢地嘅野

最後一集終於緊張返，係sasha 回憶同聽歌果度好無聊 狂skip

Eugene表示佢都唔介意大家犧牲性命去保護佢；但要佢自己犧牲就不了

佢就唔好提啦 世上總有呢啲人

嘩 師兄識睇

Lol

仲話想同RICK扑野
我心諗唔係呀嘛,又黑妹又垃圾婆...強姦觀眾呀?

屌一直都擔心會唔會背叛, 去到佢講笑(OR認真)咁講要同RICK上床先放心小小, 點撚知最後都係咁

好多人一有文戲就會話悶

Sasha話晒都主要角色，由第三季監獄到依家
同埋佢自殺都算推進左成件事（佢唔自殺變walker都唔會亂一亂嚇鳩尼根，Rick team都無空檔反擊，雖然bug左d）
佢同軍佬回憶返半集都ok（軍佬又係主要角色）
唔通下季finale 打贏尼根之前到maggie回憶韓仔又話悶咩

Btw, 槌神一家係咪已經死晒

sasha ff 果度算拍得幾好 之前果啲文戲就真係文戲啦

因為negan比10個男人同佢扑

文戲多唔緊要 文戲都可以睇到好緊張
問題係今季太拖戲 起碼有3-4集可以skip

其實個棺材嘅作用係咩？ 純粹裝人？

成季最出色都係得頭２集

最尾依集直頭令我睇到眼突， sasha 果幾段野剪得好奇怪，最後槍戰更加得啖笑， 尼根開車走果陣咁多人開槍都可以全身而退，唔講仲以為部車係防彈專用， 就咁射胎都收皮啦屌

死晒鳥

應該係比Sasha用
Sasha同Negan講 剩係比殺死一個人

Rick一家三口死一個生一個食埋黑妹
弓佬死左大佬
戰神死左老公同個女
Maggie死左老豆老母阿妹老公
摩根死老婆同個仔
槌神成家死晒
軍佬一行人死淨叛徒u煎軍妹

暫時rick家完勝

其實神父都幾型棍

覺醒左好正 槍戰有版有眼咁

見到神父同摩根兩個死左膠都肯殺人真係好感動

槌神係邊個

得果小小文戲都叫悶

神父打output 果陣就覺醒左
摩根殺得害死後生仔果條友果陣就知啦

sasha 都算係死得最安祥

sasha既死係唔想做人質
冇諗過會變成咁 比個機會主角反擊
咁都叫bug

最好由頭開無雙打喪屍打到尾

所以人都唔應該有情感既
係呢個喪屍未世紀

we are more Eugene than Negan

T-dog 2.0

三姓家奴

原來TVB 有過粵語版lol

睇返，摩根個老婆唔受車聲影響，反而保留活人習慣識去扭度門ge ?

唔記得有無撈亂，twd 有活人生前習慣呢個設定？

韓仔

一睇到呢d配音就即刻諗起captv

3.0 呀

2.0 係監犯

好感觸

屌

好似話當時個導演想令啲屍人性化啲，仲有一幕係用石頭去撞門

maggie最後個段讀白真係.......
好撚掛住glenn

ep16 一開頭大家都要較光啲

恕小弟蠢 其實sasha一開頭自己一個走去negan度用意係咩???
仲有之後自殺又為左咩???

戰神carol回歸, 下季打7救世軍老味

我第一季都係睇粵配

同ROSITA去果陣都仲叫有希望殺到NEGAN同番黎
今集講只死一個, 純粹係保護家人

矛盾左
研究中心個博士又話屍化左，人腦入面有人性ge 部分已經無左

btw,睇到箭佬ge 對比又係好令人懷念，見到好大成長

應該係見到Eugene (同去救Eugene)先行plan B， (但為左救Eugene殺左條友), 迫住要衝入去
本身用狙擊槍殺佢應該有機走得甩

屌你, 呢個咪LOST 黎既

竟然咁嘅情況下開波

槌神到底係邊個 有無圖

Tyreese wor 唔知第幾代T-DOG

sasha呀哥

發覺宜家都冇乜人嗌TDOG
MORGAN其實係咪算TDOG0.0
佢先係第一個黑鬼

又係喎

見你地無啦啦提起以為係近幾季既人

TYRESE其實算係一個幾傳奇的角色,
佢其實唔算係T-DOG果D 大配角

佢話要杯水個陣 其實都估到 佢係個多野諗又情緒化既人 唔多想睇佢內心戲

無T-dog就無Merle斷手
點會係大配角

同埋靠佢救阿婆先有後期嘅女戰神

16集最尾紀念邊個

Glenn

"We were trapped. Glenn didn't know you, but he helped you. He put himself in danger for you. And that started it all. From Atlanta to my daddy's farm to the prison to here. To this moment now. Not as strangers, as family. Because Glenn chose to be there for you that day a long time ago, that was the decision that changed everything. It started with both of you, and it just grew. All of this. To sacrifice for each other. To suffer, to stand, to grieve, to give, to love, to live. To fight for each other. Glenn made the decision, Rick. I was just following his lead.“

好感動 係時候重溫第一季

槌神都唔記得
拎住個槌俾成班屍圍實都無穿無爛
除左rick之外我諗得佢做到

第八季睇女戰神carry啦

唔係Maggie果段喎⋯⋯
係真係完左眼前一黑字幕寫紀念唔知邊個喎

好似係某驚慄小說作者

呢段真係

軍佬都靠sasah出番黎幾個shot
韓仔係咪要等maggie生先見到

好掛住Glenn呀

記唔記得 s7同Tara 出去搵資源個黑鬼最後死左定失左蹤

去咗拍24 (演員)
失散之後，無返過嚟 (劇情)

搵我?!

問左有冇二十次

每頁都有人問一次

琴晚重新睇左一次season1 (睇到成4點幾 ）

所有野都好唔同

rick既心態 (一開始會見屍就幫佢地埋單)
大家既戰鬥力
walkers對人性既保留 <- 已經提都冇再提過 , 第一集個細路女仲識執公仔, morgan老婆識扭門鎖
walkers既腐爛程度 <----- 可能就係咁連DD人性都冇埋

個故事發展方向
畫面色調
當然仲有carl大個仔

做乜咁多人關心佢

因為果集一開頭好多野講，以為係重要角色

諗番sasha都幾快移情別戀

bob死左就軍佬

偏偏佢死果下又咁大意

點睇都似係軍佬移情別戀多D

呀。。。佢唔當係有戀過

係囉，佢地應該無發展過呀？
淨係講軍佬對sasha有意思
sasha好似當佢係fd

見rosita對sasha講佢地鐘意同一個人
覺得好奇怪

你要睇多次rosita同ABRAHAM 一直以黎都有扑野, 係分開果陣ABRAHAM話佢冇戀過rosita

咪話佢唔當係有戀過

要等下季先有得睇morgan殺長毛

其實呢段如果有哂救rick開始再慢慢搵隊友既片應該好感人

以前 daryl 哥哥未出番來之前

成日都有人問 daryl 哥哥去左邊

話唔定heath遲早都係重要角色
merle都隔左成季先出翻黎#

其實D仔最後話佢didn know果時。係咪已經代表左negan知佢做緊25仔？如果唔係既話佢係negan左右手都唔知negan搵左垃圾場班人做25？
不過rick演員真係好撚入戲 佢脆係到對negan講not today果下個眼神同埋語氣。好撚型

只能夠講, negan 係一個城府好深既人

唔會信身邊任何人

最後尼根既人數真係百萬雄師咁
曹操打赤壁咁款

係 鏡頭轉番去rick 個度啲人少得可憐
Negan 個度都已經有咁多人，但好似仲未計其他outpost 嘅人數...

救世軍人數多, 但全部都好廢

次次同 Rick 班人槍戰, 都死一堆救世軍........而rick果邊既主力就無事

Rick take over Alexandria = 劉備借荊州
Maggie 食左 Hilltop = 劉備入蜀
Kingdom 以西結 = 江東孫權

呢到只係sanctuary啲人，仲未計其他outpost
真係唔知點打

救世軍人多, 但好廢

次次槍戰都死一堆

出多啲人畀主角團開無雙

老老柒柒,送槍比人打自己真係好撚柒
神父條濕鳩 搞咁多野 係咪上帝指引佢

神父唔咁做又未必揾到咁多槍

感覺上, 救世軍果邊真係無乜勁人, 全部卒仔

D大粒佬 只係識靠惡, 一真打就收皮
例如 尼根, Simone(Trevor )..........今集好狼狽咁走佬

Bear

個個都紋曬身，大大舊舊，惡形惡相，但就死一堆；rick 個班就求其練下槍就覺醒曬一個打幾個

fat joe咁撚大份都唔夠弓佬打

當世界未穩定時，aberham 眼中只得返軍妹一個女人，所以會keep 住扑野，反正今日唔知聽日事；直到後來佢地喺阿歷山大穩定生活，aberham 開始要追求自己所想，想要有將來，佢發現中意嗰個唔係軍妹，而係沙沙，結果佢選擇咗追求自己幸福，即係唔理軍妹，去愛沙沙

我都想同軍佬瘋狂做愛

今集編成咁都得？比一堆數量多過你，人人有槍既人入黎都信得過？明明係話得20個saviours 早幾季啲雙方對峙都有啲鬥智位，今次TVB式反骨，加TVB式反高潮

冇人覺得最尾個集剪得怪怪地？
爛面佬一條友去rick度話做25仔
呢part用意係邊？ 後面直情冇左件事咁
係尼根叫佢去做場戲， 定爛面佬最後見勢色唔對路抄無件事？

又唔使咁心急，應該下季會有用

個個都諗住D仔叛變Rick今次終於威返次 點知negan棋高一著 搞咗你個垃圾婆先嚟個反高潮
所以D仔對劇情推進都有作用嘅
而且呢條線下季仲可以慢慢講

可能連佢都唔知negan搵左個垃圾婆呢
同埋硬係覺得佢老婆走佬果段唔會咁無意義

D係想幫RICK, 但果時垃圾婆班友臨陣變掛,見勢色唔對,咁快露真身都無意義
D係想一野起NEGAN尾注,唔想因小失大
下季D應該好重要

總覺得下季會有一幕係玩飛刀
因為有集一開頭MAGGIE教人飛刀，
carl條女好似好準咁，
可能之後靠飛刀救carl

比魔根更強既人
人人步槍我扲🌂

其實spencer都死咗但係第一頁冇人俾佢嘅？
係咪冇人記得佢喇？

小人物又唔討好

not today not tomorrow
but i'm gonna kill you

如果shane同merle未死 會唔會戰力大增

而家既rick咪同個時既shane一樣
只不過係shane進化先
咁就要俾人ko

想問一乜樣？
我眼中，shane「進化」，係自私咗
1. 射otis隻腳等自己逃走到
2. 諗住殺死rick投靠第二個團隊

同意，shane 係自私，為左自己小命，為左可以獨佔lori; rick 係為團隊

rick 的改變簡單講由唔殺人，會救任何人變為可以為團隊殺任何人包括壞人甚至可能危及團隊的可疑人士

當初見到gay 佬個時，即刻一拳fang埋去

琴晚睇返第一季第一集，原來成集morgan都冇話比rick聽佢叫morgan?

講起基佬
套劇越黎越多
估唔到連耶蘇都係基佬黎
完全接受唔到

其實gay 佬出場時搵到maggie 佢地，其實係咪代表由監獄嗰陣，gay 佬已經跟蹤緊佢地，睇返之前的確有意無意影到有個身影偷望佢地

咁癡線，唔係掛 個身影係咪governor 黎架咋

笑到仆街

真心唔知 所以先問，佢話自己一直留意佢好耐，一嚟到就知佢叫rick

好似係監獄走甩嘅犯，或者有個住帳幕嘅痴線女人
太耐唔記得

Gay 佬好似係食人族之後先跟佢哋

今日先得閒睇最後一集

見到 sasha 變咗喪屍一野彈出嚟

忍唔住流眼淚

我直頭喊左出黎
比老豆屌我25歲仔咁易喊
之後同佢嘈左獲 仲打埋架
比佢打到損哂
喊都唔比 痴線架

渣ga

呢幕都唔催淚都喊?
數碼暴龍01 結局就真係睇親都喊

第一集先至喊到咩咁，死左Glenn 同軍佬之後有幕影番佢地全部人齊齊整整，即刻爆

正 咁樣睇返以前d畫面血腥好多

s7 d劇情好撚奇怪wor有d位唔係好合理(槍戰) 又拖劇情 有d 爛

食人族割喉果度真係睇到

屌呀我都喊撚左，最後Maggie段講辭又喊多鑊
屌Sasha由s3陪到而家呀

我心目中最不安嘅twd畫面第一一定係terminus割喉放血
第一次睇其實心知Rick三個都唔會有事，但依然好不安

果次好在戰神carol 救全家

推到 S8

枉軍佬幫佢咁多
u煎你個反骨仔
family都唔識 讀咁多書把撚呀

唔計glenn
Noah死嗰段都好慘

Noah...........

Glenn想救都救唔到

中二陪到year 1

呢幾日一次過追返哂
（因為無得用app DL 黎睇好唔方便）
U煎條打把仔
估都估到rosita 唔會一下隊得冧就整多飛啦

搞到宜家本身唔多中意既sasha 又死了

Between, 再過多季 呀仔都變埋大人了

呢套野男既唔係基佬就係鍾意搞黑妹,都幾重口味!

赤壁大閱兵

最尾maggie個段讀白，流曬眼淚！
miss u Glenn!!
"We were trapped. Glenn didn't know you, but he helped you. He put himself in danger for you. And that started it all. From Atlanta to my daddy's farm to the prison to here. To this moment now. Not as strangers, as family. Because Glenn chose to be there for you that day a long time ago, that was the decision that changed everything. It started with both of you, and it just grew. All of this. To sacrifice for each other. To suffer, to stand, to grieve, to give, to love, to live. To fight for each other. Glenn made the decision, Rick. I was just following his lead.“

[世界大戰]
TWD最後令人類滅絕係因為喪屍，人類互相殘殺定搞基？
[/世界大戰]

Beth用佢條命救noah

點知noah 過幾集又死埋

Beth 勁靚女，好gfable, 但原來已經3張野 好童顏

beth真係好正

咁正弓佬都唔吼佢

有傳聞, 弓佬 既設定係gay

不過係4月1日放出來, 可能係愚人節玩鳩人

弓佬有幾下心動㗎，但可惜等唔到beth 返嚟
同埋season 5有一幕講daryl 去咗木屋附近個樹底喊，個度係咪佢同beth 分開嘅地方？

我都以為弓佬會同Beth

唔係啦，後尾見佢用手嚟整熄支煙，先感覺到心痛先係最痛

我上星期唔知係最後一集
幾時會有新一季

10月（掛）

屌 你地重睇喇!!
弓佬同beth一齊逃亡時有拖手㗎
我好掛住beth 最遺憾係呢對戀人啱啱先開始
錫錫都未有 beth就枉死
maggie一家 依加死剩maggie
老野，beth，glenn死嘅時候我都喊咗出嚟
對呢家人特別有感情

有冇人記得好齊心咁喺教堂殺人係第幾季等幾集?

痴撚線多人到 點打呀
唔打啦投降啦.jpg

中一

估唔到仲有人記得merle dixion

點會唔記得，最後從良，睇到喊

我都係
我覺得最感動個位係daryl最後見到merle已經變左喪屍

S04E03

打錯，應該係S05E03

忍左一個禮拜唔睇終於睇左

我以為會寫rick收多次皮

估唔到係趕收工，無喱頭殺晒出黎

既然一野就沖晒長黎無頭無尾，

點解要嘥咁多集數鋪陳....... 超失望

笑撚左

第六季最高質

屌你老母Negan 咁都唔撚死 屌爆佢老母

佢地個集我喊咗
但有傳Merle 會翻嚟

炸彈+walkers +槍

Gleen明明係有主角光環

點返？

flashback？ 幻覺？

唔番好過番啦

星期一本身已經難頂
但無walking dead的星期一仲難頂

認同

咪係

都死撚咗 點返黎

呢張改圖何解

三角型掛

屌你地00後黎?

就算幻覺都好怪
呢段時間一直無諗起MERLE,突然間又幻覺會勁怪

所以都係算吧啦

90後表示真心唔明

咪支槍似三角朱古力囉
新年全盒都有啦....

三角朱古力都無食過？

食過但唔明有咩好笑

如果merle返黎 即係回憶
咁咪有可能darly會瓜

死左Glenn已經好衝擊
唔好再死埋Daryl

100%唔會死dartl lo

其實漫畫係咪已經全套完左？

梗係未,漫畫D劇情仲正
我仲追緊, DWIGHT呢個角色仲好有戲份
但NEGAN呢個角色我覺得電視劇入面既佢吸引D

屌你老母識唔識規矩

用左兩日睇哂成個season 7.. 有啲想用 easy street 黎做鈴聲。。。

見上面講開Beth
其實我仲好唔捨得佢
Btw覺得佢同弓佬唔太襯

我最鐘意既女角就係佢

人地未講劇情內容就屌人老母

暗示都唔係太好啦....何必要暗示?

利伸：Tsla 復活節前走左，再等時機

Previously on the walking dead...

回錯post

有冇用到

仲有成5個月

邊集？

編劇有冇後悔整死glenn

好漫長

開個cs ser玩下咪唔漫長

佢咪係galaxy guardian個勇度

Yes

其實FTWD出左3集，係咪已經無人睇

淨係睇咗第一季

有追
alicia

btw travis 死咗？

Alicia真係超正

應該死啦
咁都唔死嘅話，真係可以入Rick Team

我開左個FEAR POST

今晚明珠台播twd s6

好撚憎神父

明珠台 播緊第4季行屍

r.i.p...

即係dwight有幕要墮樓?

應該係同dwight打果條友要墮樓？

好似第6季黎wo

rip

而家7月,就要睇GOT
睇到10月, 又可以睇TWD
真係岩岩好

S8 trailer

屌 trailer個尾............

係咪代表完劇..睇完有點心up

個預告耶穌同摩根隻抽..咩料。佢地又先下手為強入侵人地基地 好撚正

Got剩一季
Twd第8季完既話

以後就冇野睇

床上起身 首尾呼應

好過好多人氣美劇 死唔斷氣 拍到爛晒先收尾

可能只係一場夢

有無人可以解釋到最後個幕